係街發現倉鼠屍體 有咩可以做？

岩岩落街係樓下發現一隻濕曬然後四腳朝天既倉鼠
唔知點做但又驚佢繼續係度會比人踩到

幫佢反翻肚先